{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 즐거운소풍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、払い戻しが不可能であり、ペットの入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 個別バーベキューはプライベートに利用でき、炭とグリルの使用時に料金が発生します。 当ペンションはプールを設置して夏の水遊びを楽しむことができます。 コンビニエンスストアもすぐ隣に位置しており、旅行中に必要なものを購入することができます。 当ペンションはモダンなインテリアと清潔なホテル式寝具類などを誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は払い戻しが不可能であり、ペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。喫煙も客室内で禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための施設はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューはプライベートに利用でき、炭とグリルの使用時に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "当ペンションはプールを設置して夏の水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアもすぐ隣に位置しており、旅行中に必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "当ペンションはモダンなインテリアと清潔なホテル式寝具類などを誇ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 577
    }
}